wtsapp招人 歡迎14-23歲又想識朋友嘅你地加入

我地不定期會有群聚活動
Group群都係年輕人 中學生居多
有興趣入可以pm

Welcome to 5P

可以add我嗎？